年三十好肚餓

同樣係將一堆食物溝埋一齊盆菜點解可以完爆部隊鍋

早幾日地盤呀姐話去食個唔知乜春麵成80幾銀, 貴到媽媽聲

問完一輪先知佢入到去比人老點左食部隊鍋

地盤呀姐都會有人老點

盆菜啲汁真係冇嘢比得上